唔講混能豐田咩車最慳油？

？？？

電車

石油氣 comfort 唔使用油

石油氣未又係液體

Mirai

Echo

Hiace

Bmx

Hi-Ace

計價錢Hiace (油渣卡, 你懂的)
計油量...iQ?

講緊油啊，液體
你自己開個post 問邊架車慳液體啦

咁油渣又唔算係油?
油=oil, 汽油=gasoline, 柴油=diesel, 石油氣=LPG
係中文on9西譯做汽油柴油姐,
如果用閣下邏輯, 架架都咁慳油, 因為根本唔洗用油(oil)

正常用途下
車重> + 引擎> + 年份< = <慳油
本港有售既話我相信係COROLLA, 車輕風阻細引擎細

Diesel Mazda 6

你去屌完班的士佬先再講野
記得逐架逐架截停，解釋清楚的士唔應該”入氣”，應該”入液體”

咁不如你又去試下逐架逐架的士截停, 同佢地講架的士係「入石油氣」所以你地「好慳油」, 睇下點

toyota買起左mazda?

屌你老母講緊油你又講咩液體

石油氣係氣wo大佬
唔係咩叫入氣呀
所以的士果d唔係油門 係氣門

係液化石油氣呀師傅

石油氣的士的確慳油，你去問下的士佬有無意見再講

跟你講法，屌即是全香港所有所有車入oil 啊屌你
你入花生oil 定橄欖oil?
oil 渣唔該

可能係d水貨k car